美國幾時制裁cctvb班鳩層？

全香港有一半人睇緊依堆假新聞
咁都唔使制裁佢地？定係cctvb根本唔重要